用緊CSL 4.5g PLAN既你地屋企/公司收緊咩網速?

係咪都係30-50mbps左右?

一定快過3

有撚用？地鐵load空氣

講真我又真係冇呢D經驗
唔明點解咁多人LOAD空氣
有冇話邊個位會出事?？

csl 成條觀塘綫 近九龍塘係重災區
東涌綫 荔景>南昌 九龍>香港

唔怪得
我平時搭荃灣線冇問題
有時要去埋觀塘但非繁忙時間可能都冇大影響
其他綫遲D去試下先

3台你係屋企室內同商埸都係load空氣仲要通話都沙沙聲